am i a joke to you???

no

唔想衰心軟可以點

唔食心太軟

no, you are nothing to me

啱呀 你當我係乜？

快啲揾第二個
或者
Block曬所有contact 電話fb ig sn tg…

唔好比自己後悔吖